AirPods Max 不建議買

首先 有錢一定要買
不過 好重 載五分鐘已經好明顯
360g vs 260g (Sony / Bose)
價錢夠你買 Sony + Bose
音質 幾好 但 ANG 其他有線耳機應該仲好
降噪一流 個人覺得好過 Sony
同 IOS 好 Match ， 有實體建
唔適合長期戴 有錢可買
我會等佢減重量先會入手

樓主你小心啲 一陣班炒家見你話唔好買 屌鳩你搞彎個市 斬開你十碌八碌 到時等收屍

哦 但佢地點知我真實身份？

真 又貴
FUNCTION又唔係特別出色
樣又唔靚仔
等佢出第2代先好買

第二代 我估 會造返輕D 同平D

Sony/Bose無論價錢同重量都只係一半

拿，買我就買硬
理得佢幾重幾貴咩功能
係差在揀咩顏色

如果Apple 價錢重量 做返依家一半
我諗唔需要考慮了

最緊要依加唔好買

apple ANC 特色係會出update 取消ANC

到時sony wh1000xm5加到5千你就唔覺得apple貴

連登仔嗰陣時咪又係笑鳩Airpods 好撚柒 而家周街都係啦

你入airpods pro post 安慰下班用家先啦

未見過apple 新model 會再出平牌

下次咪出pro max 版重貴

用apple 咪買 AN 機可以不理

會唔會冇sony咁焗? 始終sony用皮

真

個頭帶一定好易汙糟

5000都抵啦講真 9沖了

你幾時見過APPLE出新野會平過上一代

連狗爆料

其實Sony都係咁，所以出完要即買，唔好update

價錢從來唔係蘋果嘅問題，而係消費者嘅問題

講真，佢咁貴，買得果堆人好大部份都唔care佢性價比

以Sony往積$5000價位會係新line

聽過朋友果隻其實聲係好聽過Sony，不過都係藍牙聲，值唔值咁貴就好睇個人